撐習近平清理江團派=支持CCTVB收ATV皮

而家CCTVB一台獨大

上面都好撚快一人獨大架啦